就算條例撤回，一樣係會大規模拘捕，請不要留低無謂嘅證據

清理家中一切物品，衣物、鞋、道具。刪除所有相片及通訊信息。